人民日報--中國兩分鐘就可以完全佔據美國

哦

🐮🅱

人民日報好笑過李力持

開放網絡城牆，2分鐘佔領youtube, Facebook

當奴侵：入侵支那爽過牛B

我地東風導彈一出 美國20秒就要投降

你話笑死唔笑死

呢樣真